可唔可以唔喺左面顯示username

有時開個post拎畀人睇，佢篤一下就睇倒自己個username
其實show自己個名呢個功能都好冇用啫，係人都知自己咩名架啦
可唔可以取消番佢

agger，搞到轉台要就住就住

邊度睇到

有得加指紋

其實有得加指紋

加咩指紋，an機冇喎

update完轉台嗰頁

push

iOS原來無呢個功能

我都開左個post 講le樣

邊度set?